跪求6/8 Higher brothers 飛兩張

屌 唔記得左買

Tg:Uuubbb1122

Made in China

我都想求一張
TG:

借post一推

同求 我要4張

今日walk in 買到 $380一張 希望幫到大家

同求一張自己睇
Tg:LilBoogie

係邊到walkin買